[
  {
    "post_id": "666553939207266305",
    "original_post": "RT @actuphoto: Manu Wino a eu le temps de photographier le rock, la vie, la joie avant la mort https://t.co/2RMDaVwMzO #Bataclan https://t.\u2026",
    "user_id": "125441582",
    "username": "madorejadore",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_3.jpg",
    "timestamp": "Tue Nov 17 09:50:17 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665458066406682624",
    "original_post": "RT @adnanturkkan: I\u015fte o konser salonu! Ter\u00f6ristler ellerinde uzun namlulu silahlarla salonu tarad\u0131 #ParisAttacks #Fransa https://t.co/3Wue\u2026",
    "user_id": "252701831",
    "username": "iakfirat",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 09:15:41 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "665283461381554176",
    "original_post": "\"@Le_Figaro: \ud83d\udd34 Au moins 18 morts, selon les forces de l'ordre. #Paris #shooting https://t.co/V4anyCDpLJ https://t.co/JDz0VEuwG9\"",
    "user_id": "72516079",
    "username": "encolere75",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_18.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:41:52 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665284978553577472",
    "original_post": "\"@Le_Figaro: Au moins 18 morts, selon les forces de l'ordre. #Paris #shooting https://t.co/jHswyTBAsN https://t.co/0aqtlTc86H\"/@enriquevp",
    "user_id": "599491231",
    "username": "IslaValle",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_18.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:47:53 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665381603913441280",
    "original_post": "RT @Soy_Donante: #EaglesOfDeathMetal antes del Ataque terrorista en Teatro Bataclan https://t.co/qcKUUp4ioe",
    "user_id": "61632138",
    "username": "MarjoryMiranda",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 04:11:51 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "665347902189932544",
    "original_post": "Paris'te 100 ki\u015fiye yak\u0131n insan\u0131n \u00f6ld\u00fcg\u00fc konserin sald\u0131r\u0131 \u00f6ncesi.. Mutlu y\u00fczler..\\n#ParisAttacks #ParisUnderAttack https://t.co/oR9RL7JCg4",
    "user_id": "3400492593",
    "username": "solcubirrgenc",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 01:57:56 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "670213167507759104",
    "original_post": "RT @BFMTV: Le pr\u00eatre qui avait compar\u00e9 les victimes du Bataclan aux jihadistes a \u00e9t\u00e9 sanctionn\u00e9\\nhttps://t.co/YlXFLZj1Hk https://t.co/3WsMMj\u2026",
    "user_id": "355078356",
    "username": "GwenaelleJolly",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_4.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 27 12:10:45 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "672172917237616641",
    "original_post": "RT @JovenEuropeo: Laith Al Saleh, comandante de los \"rebeldes sirios\", se viene a Europa como refugiado. Caballo de Troya. http://t.co/UIAa\u2026",
    "user_id": "893427596",
    "username": "99_landa_99",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/refugees_2.jpg",
    "timestamp": "Wed Dec 02 21:58:06 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "665283819092746241",
    "original_post": "Au moins 18 morts, selon les forces de l'ordre. #Paris #shooting https://t.co/2HhIMHxT9H  https://t.co/KmqwYFoxzR",
    "user_id": "39752473",
    "username": "martinhagatosa",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_18.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:43:17 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665363990302715904",
    "original_post": "RT @Proyecto40: #\u00daltimaHora Espectacular fotograf\u00eda sacada antes de los ataques en la sala del teatro Bataclan. https://t.co/mSBls4Ezgn",
    "user_id": "565016383",
    "username": "rmisterio61",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 03:01:51 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "666187556611104768",
    "original_post": "RT @lesinrocks: Bataclan: \u201cJ\u2019ai eu envie qu\u2019on se souvienne des sourires et du rock\u201d\\nhttps://t.co/wOq3OY1ond https://t.co/IACSGBs3Fc",
    "user_id": "714427747",
    "username": "doriancessa",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_3.jpg",
    "timestamp": "Mon Nov 16 09:34:25 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665333949581754368",
    "original_post": "RT @adnanturkkan: I\u015fte o konser salonu! Ter\u00f6ristler ellerinde uzun namlulu silahlarla salonu tarad\u0131 #ParisAttacks #Fransa https://t.co/3Wue\u2026",
    "user_id": "82595687",
    "username": "exsaddam",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 01:02:29 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "689923501545897984",
    "original_post": "RT @MrBidochon: ceux qui sont #refugeeswelcome vous avez du sang sur les mains #Cologne et ce n'est que le d\u00e9but. Nous l'avions dit! https:\u2026",
    "user_id": "2378824388",
    "username": "nagel_lea",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/immigrants_3.jpg",
    "timestamp": "Wed Jan 20 21:32:35 +0000 2016",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "665284678795022337",
    "original_post": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 Au moins 18 morts, selon les forces de l'ordre. #Paris #shooting https://t.co/7rtOti5KZf https://t.co/cL9kR30LXK",
    "user_id": "58395838",
    "username": "fritz0076",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_18.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:46:42 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665407745009545216",
    "original_post": "RT @FloroPeruano: Los Alemanes salen a las calles y gritan a viva voz \"Par\u00eds no est\u00e1s solo, Alemania esta contigo\". \\n#PrayForParis https://\u2026",
    "user_id": "127154969",
    "username": "arqmotte",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/protest_3.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 05:55:43 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "666591999689154560",
    "original_post": "RT @Maradan: Un photographe publie les images du concert du 13.11. Moments de joie juste avant de drame https://t.co/sjBSGFLtgi https://t.c\u2026",
    "user_id": "51545637",
    "username": "stemutz",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_4.jpg",
    "timestamp": "Tue Nov 17 12:21:32 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665287110346297344",
    "original_post": "Des corps \u00e9tendus au 10 rue Charonne. Des draps sont jet\u00e9s par les fen\u00eatres pr couvrir les corps  #fusillade #Paris https://t.co/dMyZOLahBF",
    "user_id": "81371960",
    "username": "Neturei_fr",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_11.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:56:22 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "665493497722642432",
    "original_post": "RT @adnanturkkan: I\u015fte o konser salonu! Ter\u00f6ristler ellerinde uzun namlulu silahlarla salonu tarad\u0131 #ParisAttacks #Fransa https://t.co/3Wue\u2026",
    "user_id": "2747198889",
    "username": "34nevince",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_1.jpg",
    "timestamp": "Sat Nov 14 11:36:28 +0000 2015",
    "label": 1
  },
  {
    "post_id": "665284765344538625",
    "original_post": "ALERTE INFO - Paris: plusieurs attaques font au moins 18 morts https://t.co/GgcGQuPgHi https://t.co/Z6qGdlsSit #infloodwetrust",
    "user_id": "4085792243",
    "username": "MarcelPantoufle",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/attacks_paris_21.jpg",
    "timestamp": "Fri Nov 13 21:47:03 +0000 2015",
    "label": 0
  },
  {
    "post_id": "714233096271429636",
    "original_post": "Je voudrais juste que la Tour Eiffel soit aux couleurs du monde des bisounours moi. \\n#Pakistan https://t.co/4FZPW0mAYw",
    "user_id": "919218385",
    "username": "Ichigo_no_kumo",
    "image_url": "twitter/Mediaeval2016_TestSet_Images/pakistan_explosion_1.jpg",
    "timestamp": "Sun Mar 27 23:30:14 +0000 2016",
    "label": 1
  }
]